[勒索wanna cry] 屌你蘋果出呢段文係咩意思???

「我絕不是英雄，我只是盡本份阻止殭屍網絡（Botnet）。」勒索軟件WannaCry襲擊全球逾150個國家及地區，幸22歲的英國網絡專家哈欽斯（Marcus Hutchins）阻截了病毒傳播，令這次網絡攻擊的破壞力大減，可謂拯救了世界。他周一首次接受面對面訪談時，謙稱自己只是做了正確的事。
網名「MalwareTech」的哈欽斯在電腦安全公司Kryptos Logic工作，他無意中發現病毒是使用一個未註冊的域名散播，便立即註冊了該域名，再花了三天與政府專家團隊應對危機。
公司行政總截尼倫（Salim Neino）大讚哈欽斯，指他在歐洲時間周五下午發現病毒，令病毒未能完全影響美國的電腦系統，亦減輕了對世界各地的進一步損害，「這是令人非常興奮的時刻，哈欽斯證明了自己」。
哈欽斯成為了網絡紅人，但他接受美聯社訪問時謙稱自己不是英雄，因為「這是正確的事」，他又指：「我不認為我會成為人人都認識的MalwareTech。」這名小伙子面對鏡頭時頗為緊張，他在「試咪」時曾串錯自己的姓氏，漏了個「n」字。
哈欽斯暫時會放假休息，公司會請他到拉斯維加斯和加州旅遊。

係咪想串鳩香港D IT狗係毒撚宅男，不善交際，講句都唔撚店?
btw 人地起碼有用途，香港個班真係多舊魚